# Errors

Предварительно надо установить node.js
Создайте папку в которую закиньте все файлы.

1. Скачать пустую БД - https://clck.ru/PieBp
2. Скачайте файлы
3. Пропишите в консоли 'npm install'
4. Пропишите в консоли 'npm install nodemon -g'


Для VS Code 
1. F5 -> node.js
2. Зайти на localhost:3000

Для cmd
1. Перейти в папку с файлами(где лежит app.js)
2. Написать в консоль команду nodemon
3. Зайти на localhost:3000